{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_039630",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://myrealtrip.com/accommodations/stays/2484871?place[place_type]=GID&place[gid]=2484871&place[latitude]=37.339127256&place[longitude]=127.3036676328&checkin=2023-12-03&checkout=2023-12-04&adult_count=1&curation_type=ALL",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "해오름펜션"
    },
    "text": "昆池岩に位置する有名観光地と近くのペンションで大切な人たちとの幸せな思い出を作ることができる場所です。 ここでは未成年者保護者の同伴なしには宿泊できず、個別バーベキュー場は人数制限で北斗七星、カシオペア客室と一緒に予約することができません。 客室内では魚や肉を直火で焼くことは禁止されており、炊事道具は持ち込み禁止です。 チェックインは15:00で、チェックアウトは11:00です。 バーベキュー場の利用時間は入室から23:30までで、グリル当たり30,000ウォンの費用が発生します。 幼児基準は乳幼児を含めて最大人数の超過は不可能であり、インターネットは無料Wi-Fiを提供します。 ペット同伴は不可能であり、ペンション施設としては駐車場と消火器、一酸化炭素検出器、煙検出器が完備されています。 駐車は可能で、ファミリールームはチェックイン時間からチェックアウト時間までご利用いただけます。 オリオン部屋は基準2名、最大2名まで宿泊でき、北斗七星の部屋はは基準8名、最大8名まで宿泊可能です。",
    "QA": [
        {
            "question": "昆池岩はどこに位置していますか？",
            "answer": "昆池岩は韓国に位置しています。"
        },
        {
            "question": "昆池岩はどのような観光地ですか？",
            "answer": "昆池岩は有名な観光地で、大切な人たちとの幸せな思い出を作ることができる場所です。"
        },
        {
            "question": "未成年者は保護者の同伴なしで宿泊できますか？",
            "answer": "未成年者は保護者の同伴なしでは宿泊できません。"
        },
        {
            "question": "個別バーベキュー場は予約できますか？",
            "answer": "個別バーベキュー場は人数制限で北斗七星、カシオペア客室と一緒に予約することができません。"
        },
        {
            "question": "客室内での料理はできますか？",
            "answer": "客室内では魚や肉を直火で焼くことは禁止されており、炊事道具の持ち込みも禁止です。"
        },
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00で、チェックアウトは11:00です。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー場の利用時間は何時までですか？",
            "answer": "バーベキュー場の利用時間は入室から23:30までです。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー場の利用料金はいくらですか？",
            "answer": "バーベキュー場の利用料金はグリル当たり30,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "幼児も宿泊できますか？",
            "answer": "幼児も宿泊できますが、最大人数を超えることはできません。"
        },
        {
            "question": "インターネットは利用できますか？",
            "answer": "はい、無料Wi-Fiを提供しています。"
        },
        {
            "question": "ペット同伴で宿泊できますか？",
            "answer": "ペット同伴は不可能です。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、駐車場があります。"
        },
        {
            "question": "ファミリールームはいつまで利用できますか？",
            "answer": "ファミリールームはチェックイン時間からチェックアウト時間まで利用できます。"
        },
        {
            "question": "オリオン部屋の最大宿泊人数は何名ですか？",
            "answer": "オリオン部屋は最大2名まで宿泊できます。"
        },
        {
            "question": "北斗七星の部屋の最大宿泊人数は何名ですか？",
            "answer": "北斗七星の部屋は最大8名まで宿泊できます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 328,
        "QA": 486
    }
}